未試過食大家樂都食到咁撚嬲！！！！！

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

又釣魚牙

你up乜鳩呀

等睇真心

吾，一天，往大家樂午。曰: 白汁，飯取雞皇。價止二十六。

其售曰: 要配水止渴乎?對曰: 取百事。可謂，售之百事可取可樂。

吾無知售人道何，然吾對之非配水乎。其曰止三十 吾曰不，然售人曰吾是否電視觀?

侵其母 on99

狗忍不通

舊文

點解而家無晒人改潮文